極多p牌仔開post叫機場手足散水

第一，走定留洗撚你講，在場嘅人睇最新資訊自己決定

第二，就算離開機場，點解唔可以轉場再和平靜坐？

睇交通情況自行決定

留响度俾狗圍呀？

重點係點確保每個人都返到屋企

都係個句，走定唔走，在場人士決定，你可以feed資訊俾人，唔係一句走或者散

block柒樓主
你有幾何見機場唔係打風都取消航班

我就係現場，如果和理非靜坐都鎮壓，責任完全係政府度，係咁

全香港18區都有狗屋
你搬去火星住啦

而家人人都知好多野責任在政府
但係傷嘅係市民
佢要唔負責你都奈佢唔何
你只可以言語上繼續譴責佢

Sorry信號差，想話機場根本冇斷電斷網